(集思廣益)用安心出有咩即時影響

大家如果諗到安心出行係即時有害
就可以遊說更多人反對個濕鳩apps

對象：
廢老&藍絲親戚

方向：
佢地傾向短視，即時利益
因為佢地在乎嘅係錢 返工 食飯

忌：
不用講長遠問題，私隱直送支那，Dna收集，集中營，禁足，如果佢地識諗長遠就代表有用腦，自然唔會裝

換位思考：
會裝嘅人著重當前利益，有安心出行可以返工食飯唔洗寫紙(慳時間)，對佢地黎講仲方便咗。

總結：
佢地對私隱唔在乎係因為，呢一刻裝完私隱無曬都好，真係唔會即刻損害到佢利益，裝完銀行又唔會小咗錢，所以會覺得我地鳩up

求即時利益損害
我諗黎諗去都係長遠問題
集中營 追蹤手足唔再有抗爭畫面。。

用曬d data，晒錢

［事態危急請廣傳］

資料安心被盜竊
出行靠佢心都怯

今日割五城，明日割十城，然後得一夕安寢。起視四境，而秦兵又至矣。

［事態危急請廣傳］

最後致眾五毛糖尿愛滋中風花柳七孔流血橫街暴斃全家陪葬

thank you bro有得諗
雖然依家多數都係無限plan

我諗到手機食電 因為長開不斷upload
但唔裝又唔知幾食電

求即時利益損害

所有手機資料被偷哂
連你網銀apps資料都拿到

我認同架
但又未至於即時被盜扣佢錢
嚇唔到短視撚

目前黎講同溫層都一定唔會裝
下一步要係煽動藍絲屌鳩政府
所以真係好撚緊要

推呀喂

因為一入鋪頭就攞部電話出嚟
所以會易咗一坐低就玩電話

即時影響正正就係
啲人覺得用安心出行就好安心周圍行
恐懼感少咗 從而放鬆晒戒備
但係病毒唔會認你有冇裝app
所以全民安心出行反而仲易中招

將安心出行同魯莽播毒掛鈎

「屌你垃圾政府 推個冇用嘅app 搞到啲人放低晒戒備

」(設計對白)

裝咗又唔係除得口罩，餐餐相機食先都記錄到去過邊間餐廳啦
出街又唔會無端端除咗個口罩，勤啲洗手唔好亂摸野就得啦

自推兩野先 突然有fans支持

政府一早封關就大家安心啦

求more正常留言

佢唔會信
屋企已經有件

拖慢部機食電

因為未有即時利益損害
隨時話返你鳩up